# Lab_exercise_2

Домашнее задание №2 - CSS. Выполнил Гущин Денис.


Обнаружил проблему, я работаю в VSCODE и испоьзую LiveServer. В VSCODE при задании относительного пути добавляется / (/css/style.css) в начале и при открытии страницы через LiveServer все открывается корректно, стили подключаются, картинки тоже. Но если просто запустить файл index.html, то все пути оказываются некорректны. Необходимо убрать /. Я не стал сейчас убирать это везде, чтобы не возникло путаницы с коммитами при проверке, так как дедлайн уже прошел. Но я осознал свою ошибку и невнимательность.
